# Kodi Media Center language file
# Addon Name: metroTV
# Addon id: skin.metrotv
# Addon Provider: ZexisStryfe
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Skins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-skins/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#31000"
msgid "select a tile"
msgstr "제목 선택"

msgctxt "#31001"
msgid "overview"
msgstr "개요"

msgctxt "#31002"
msgid "IP"
msgstr "IP"

msgctxt "#31003"
msgid "smart filter"
msgstr "스마트 필터"

msgctxt "#31004"
msgid "group management"
msgstr "그룹 관리"

msgctxt "#31005"
msgid "available groups"
msgstr "사용 가능한 그룹"

msgctxt "#31006"
msgid "paused"
msgstr "일시정지"

msgctxt "#31007"
msgid "fast forward"
msgstr "빨리감기"

msgctxt "#31008"
msgid "rewind"
msgstr "되감기"

msgctxt "#31009"
msgid "Recently Added"
msgstr "최근 추가"

msgctxt "#31010"
msgid "all movies"
msgstr "모든 영화"

msgctxt "#31011"
msgid "review"
msgstr "리뷰"

msgctxt "#31012"
msgid "live tv"
msgstr "TV 시청"

msgctxt "#31013"
msgid "all recent"
msgstr "최근"

msgctxt "#31014"
msgid "update videos"
msgstr "비디오 업데이트"

msgctxt "#31015"
msgid "all tv shows"
msgstr "모든 TV 쇼"

msgctxt "#31016"
msgid "Views"
msgstr "보기"

msgctxt "#31017"
msgid "all artists"
msgstr "모든 아티스트"

msgctxt "#31018"
msgid "there are no episodes airing today"
msgstr "오늘 방영하는 에피소드 없음"

msgctxt "#31019"
msgid "update music"
msgstr "음악 업데이트"

msgctxt "#31020"
msgid "current"
msgstr "현재"

msgctxt "#31021"
msgid "high | low"
msgstr "최고 | 최저"

msgctxt "#31022"
msgid "there are no recordings scheduled"
msgstr "예약 녹화 없음"

msgctxt "#31023"
msgid "all channels"
msgstr "모든 채널"

msgctxt "#31024"
msgid "all music videos"
msgstr "모든 뮤직 비디오"

msgctxt "#31025"
msgid "all pictures"
msgstr "모든 사진"

msgctxt "#31026"
msgid "on deck"
msgstr "On Deck"

msgctxt "#31027"
msgid "current conditions"
msgstr "현재 상태"

msgctxt "#31028"
msgid "last updated"
msgstr "마지막 업데이트"

msgctxt "#31029"
msgid "featured movies"
msgstr "추천 영화"

msgctxt "#31030"
msgid "featured episodes"
msgstr "추천 에피소드"

msgctxt "#31031"
msgid "Airing today"
msgstr "오늘 방송"

msgctxt "#31032"
msgid "recordings"
msgstr "녹화"

msgctxt "#31033"
msgid "eject disc"
msgstr "디스크 추출"

msgctxt "#31034"
msgid "popular albums"
msgstr "인기 앨범"

msgctxt "#31035"
msgid "featured albums"
msgstr "추천 앨범"

msgctxt "#31036"
msgid "featured artists"
msgstr "추천 아티스트"

msgctxt "#31037"
msgid "featured songs"
msgstr "추천 노래"

msgctxt "#31038"
msgid "popular videos"
msgstr "인기 비디오"

msgctxt "#31039"
msgid "featured videos"
msgstr "추천 비디오"

msgctxt "#31040"
msgid "Click to change default Lyrics add-on"
msgstr "기본 가사 애드온을 변경하려면 클릭"

msgctxt "#31041"
msgid "Click to change default Subtitles add-on"
msgstr "기본 자막 애드온을 변경하려면 클릭"

msgctxt "#31042"
msgid "Background Visuals"
msgstr "배경 시각화"

msgctxt "#31043"
msgid "Lyrics/Subtitles"
msgstr "가사/자막"

msgctxt "#31044"
msgid "Current Selected"
msgstr "현재 선택됨"

msgctxt "#31045"
msgid "Open playlist"
msgstr "재생목록 열기"

msgctxt "#31046"
msgid "Save playlist"
msgstr "재생목록 저장"

msgctxt "#31047"
msgid "Close playlist"
msgstr "재생목록 닫기"

msgctxt "#31048"
msgid "System music files"
msgstr "시스템 음악 파일"

msgctxt "#31049"
msgid "Disable Background Visualiser"
msgstr "배경 시각화 사용 안 함"

msgctxt "#31050"
msgid "Disable Background Video"
msgstr "배경 비디오 사용 안 함"

msgctxt "#31051"
msgid "files mode"
msgstr "파일 모드"

msgctxt "#31052"
msgid "player controls"
msgstr "플레이어 제어"

msgctxt "#31053"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#31054"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgctxt "#31055"
msgid "Current playlist"
msgstr "현재 재생목록"

msgctxt "#31056"
msgid "Memory Used"
msgstr "사용 메모리"

msgctxt "#31057"
msgid "Karaoke Song Selector"
msgstr "노래방 노래 선택기"

msgctxt "#31058"
msgid "Visualization Presets"
msgstr "시각화 사전설정"

msgctxt "#31059"
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

msgctxt "#31060"
msgid "Enable Debug Grid"
msgstr "디버그 격자 사용"

msgctxt "#31061"
msgid "Disable Debug Info"
msgstr "디버그 정보 사용 안 함"

msgctxt "#31062"
msgid "DVD Menu"
msgstr "DVD 메뉴"

msgctxt "#31063"
msgid "Power Options"
msgstr "전원 옵션"

msgctxt "#31064"
msgid "most played"
msgstr "많이 재생한 항목"

msgctxt "#31065"
msgid "5-day forecast"
msgstr "5일 예보"

msgctxt "#31066"
msgid "featured add-ons"
msgstr "추천 애드온"

msgctxt "#31067"
msgid "16x9"
msgstr "16x9"

msgctxt "#31068"
msgid "logo"
msgstr "로고"

msgctxt "#31069"
msgid "banner"
msgstr "배너"

msgctxt "#31070"
msgid "dialog"
msgstr "대화"

msgctxt "#31071"
msgid "polaroid"
msgstr "폴라로이드"

msgctxt "#31072"
msgid "showcase"
msgstr "쇼케이스"

msgctxt "#31073"
msgid "panel"
msgstr "패널"

msgctxt "#31074"
msgid "tile"
msgstr "타일"

msgctxt "#31075"
msgid "info"
msgstr "정보"

msgctxt "#31076"
msgid "sort by:"
msgstr "정렬 기준:"

msgctxt "#31077"
msgid "order:"
msgstr "정렬 순서:"

msgctxt "#31078"
msgid "toggle[CR]watched"
msgstr "시청 항목[CR]켜기/끄기"

msgctxt "#31079"
msgid "smart[CR]filter"
msgstr "스마트[CR]필터"

msgctxt "#31080"
msgid "party[CR]mode"
msgstr "파티[CR]모드"

msgctxt "#31081"
msgid "start[CR]slideshow"
msgstr "정적[CR]슬라이스 쇼"

msgctxt "#31082"
msgid "random[CR]slideshow"
msgstr "무작위[CR]슬라이드 쇼"

msgctxt "#31083"
msgid "auto[CR]update"
msgstr "자동[CR]업데이트"

msgctxt "#31084"
msgid "view:"
msgstr "보기:"

msgctxt "#31085"
msgid "notify[CR]me"
msgstr "알림[CR]"

msgctxt "#31086"
msgid "hide[CR]foreign"
msgstr "해외 항목[CR]숨김"

msgctxt "#31087"
msgid "save[CR]playlist"
msgstr "재생목록[CR]숨김"

msgctxt "#31088"
msgid "clear[CR]playlist"
msgstr "재생목록[CR]정리"

msgctxt "#31089"
msgid "shuffle[CR]playlist"
msgstr "재생목록[CR]순서 섞기"

msgctxt "#31090"
msgid "pause[CR]playlist"
msgstr "재생목록[CR]일시정지"

msgctxt "#31091"
msgid "play[CR]playlist"
msgstr "재생목록[CR]재생"

msgctxt "#31092"
msgid "repeat[CR]playlist"
msgstr "재생목록[CR]반복"

msgctxt "#31093"
msgid "change[CR]location"
msgstr "위치[CR]변경"

msgctxt "#31094"
msgid "refresh[CR]data"
msgstr "데이터[CR]새로 고침"

msgctxt "#31095"
msgid "copy[CR]cd"
msgstr "CD[CR]복사"

msgctxt "#31096"
msgid "scan to[CR]library"
msgstr "스캔하여[CR]라이브러리에 추가"

msgctxt "#31097"
msgid "more views"
msgstr "더 보기"

msgctxt "#31098"
msgid "3D movies"
msgstr "3D 영화"

msgctxt "#31099"
msgid "HD movies"
msgstr "HD 영화"

msgctxt "#31100"
msgid "video files"
msgstr "비디오 파일"

msgctxt "#31101"
msgid "music files"
msgstr "음악 파일"

msgctxt "#31102"
msgid "update files"
msgstr "파일 업데이트"

msgctxt "#31103"
msgid "tv guide"
msgstr "TV 가이드"

msgctxt "#31104"
msgid "channel listings"
msgstr "채널 목록"

msgctxt "#31105"
msgid "radio listings"
msgstr "라디오 목록"

msgctxt "#31106"
msgid "tv timers"
msgstr "TV 타이머"

msgctxt "#31107"
msgid "movie sets"
msgstr "영화 시리즈"

msgctxt "#31108"
msgid "all games"
msgstr "모든 게임"

msgctxt "#31109"
msgid "pin a tile"
msgstr "타일 고정"

msgctxt "#31110"
msgid "random[CR]off"
msgstr "무작위[CR]끔"

msgctxt "#31111"
msgid "random[CR]on"
msgstr "무작위[CR]켬"

msgctxt "#31112"
msgid "pause"
msgstr "일시정지"

msgctxt "#31113"
msgid "stop"
msgstr "정지"

msgctxt "#31114"
msgid "fast[CR]forward"
msgstr "빨기[CR]감기"

msgctxt "#31115"
msgid "Visuals"
msgstr "시각화"

msgctxt "#31116"
msgid "visual[CR]settings"
msgstr "시각화[CR]설정"

msgctxt "#31117"
msgid "visual[CR]presets"
msgstr "시각화[CR]프리셋"

msgctxt "#31118"
msgid "repeat[CR]off"
msgstr "반복[CR]끔"

msgctxt "#31119"
msgid "repeat[CR]one"
msgstr "반복[CR]켬"

msgctxt "#31120"
msgid "repeat[CR]all"
msgstr "모두[CR]반복"

msgctxt "#31121"
msgid "pressure"
msgstr "기압"

msgctxt "#31122"
msgid "heat index"
msgstr "체감 온도"

msgctxt "#31123"
msgid "hourly forecast"
msgstr "시간대별 예보"

msgctxt "#31124"
msgid "10-day forecast"
msgstr "10일 예보"

msgctxt "#31125"
msgid "map  alerts"
msgstr "지도 경보"

msgctxt "#31126"
msgid "No alerts at this time"
msgstr "현재 경보 없음"

msgctxt "#31127"
msgid "repeat[CR]on"
msgstr "반복[CR]켬"

msgctxt "#31128"
msgid "go to[CR]video"
msgstr "비디오로[CR]가기"

msgctxt "#31129"
msgid "show listings"
msgstr "목록 보기"

msgctxt "#31130"
msgid "edit rom collection"
msgstr "롬 컬렉션 편집"

msgctxt "#31131"
msgid "Kodi subtitles"
msgstr "Koid 자막"

msgctxt "#31132"
msgid "personalize"
msgstr "개인화"

msgctxt "#31133"
msgid "login settings"
msgstr "로그인 설정"

msgctxt "#31134"
msgid "users"
msgstr "사용자"

msgctxt "#31135"
msgid "Home Screen"
msgstr "홈 화면"

msgctxt "#31136"
msgid "Media Views"
msgstr "미디어 보기"

msgctxt "#31137"
msgid "Custom Items"
msgstr "사용자 항목"

msgctxt "#31138"
msgid "Use background image for tiles"
msgstr "타일에 배경 이미지 사용"

msgctxt "#31139"
msgid "Use Metro-style transition animations"
msgstr "메트로 스타일의 전환 애니메이션 효과 사용"

msgctxt "#31140"
msgid "Fanart Overlays"
msgstr "팬아트 오버레이"

msgctxt "#31141"
msgid "Enable Favourites add-on"
msgstr "즐겨찾기 애드온 사용"

msgctxt "#31142"
msgid "Enable Next Aired add-on"
msgstr "Next Aired 애드온 사용"

msgctxt "#31143"
msgid "Enable TVTunes add-on"
msgstr "TVTunes 애드온 사용"

msgctxt "#31144"
msgid "home menu"
msgstr "홈 메뉴"

msgctxt "#31145"
msgid "tile 1-"
msgstr "타일 1-"

msgctxt "#31146"
msgid "tile 2-"
msgstr "타일 2-"

msgctxt "#31147"
msgid "tile 3-"
msgstr "타일 3-"

msgctxt "#31148"
msgid "tile 4-"
msgstr "타일 4-"

msgctxt "#31149"
msgid "tile 5-"
msgstr "타일 5-"

msgctxt "#31150"
msgid "select tiles"
msgstr "타일 선택"

msgctxt "#31151"
msgid "select panel"
msgstr "패널 선택"

msgctxt "#31152"
msgid "no panel"
msgstr "패널 없음"

msgctxt "#31153"
msgid "still watching"
msgstr "감상 중"

msgctxt "#31154"
msgid "Featured"
msgstr "추천"

msgctxt "#31155"
msgid "popular music"
msgstr "인기 음악"

msgctxt "#31156"
msgid "most played (RCB)"
msgstr "많이 플레이한 항목 (RCB)"

msgctxt "#31157"
msgid "forecast"
msgstr "예보"

msgctxt "#31158"
msgid "Edit Background for Media Type"
msgstr "배경화면 선택"

msgctxt "#31159"
msgid "single image"
msgstr "단일 이미지"

msgctxt "#31160"
msgid "multi image"
msgstr "복수 이미지"

msgctxt "#31161"
msgid "default image"
msgstr "기본 이미지"

msgctxt "#31162"
msgid "Show details in tile views"
msgstr "보기에서 상세 정보 표시"

msgctxt "#31163"
msgid "Use series Logos in TV views"
msgstr "TV 보기에서 시리즈 로고 사용"

msgctxt "#31164"
msgid "Use Collection overlays in Movie views"
msgstr "영화 보기에서 시리즈 오버레이 사용"

msgctxt "#31165"
msgid "- set custom home menu name"
msgstr "- 사용자 홈 메뉴 이름 설정"

msgctxt "#31166"
msgid "playlist options"
msgstr "재생목록 옵션"

msgctxt "#31167"
msgid "channel list"
msgstr "채널 목록"

msgctxt "#31168"
msgid "radio list"
msgstr "라디오 목록"

msgctxt "#31169"
msgid "all songs"
msgstr "모든 노래"

msgctxt "#31170"
msgid "audio[CR]settings"
msgstr "오디오[CR] 설정"

msgctxt "#31171"
msgid "video[CR]settings"
msgstr "비디오[CR]설정"

msgctxt "#31172"
msgid "dvd[CR]menu"
msgstr "DVD[CR]메뉴"

msgctxt "#31173"
msgid "next episode"
msgstr "다음 에피소드"

msgctxt "#31174"
msgid "rated"
msgstr "등급"

msgctxt "#31175"
msgid "premièred"
msgstr "첫 방송"

msgctxt "#31176"
msgid "total episodes"
msgstr "총 에피소드"

msgctxt "#31177"
msgid "airs on"
msgstr "방송 시간"

msgctxt "#31178"
msgid "showing"
msgstr "상영 중"

msgctxt "#31179"
msgid "categorized by"
msgstr "분류 기준:"

msgctxt "#31180"
msgid "group manager"
msgstr "그룹 관리자"

msgctxt "#31181"
msgid "finish time"
msgstr "종료 시각"

msgctxt "#31182"
msgid "sorted by"
msgstr "정렬 기준:"

msgctxt "#31183"
msgid "next aired"
msgstr "다음 방송"

msgctxt "#31184"
msgid "rom collection browser"
msgstr "ROM 컬렉션 탐색기"

msgctxt "#31185"
msgid "advanced launcher"
msgstr "고급 실행기"

msgctxt "#31186"
msgid "prog. add-ons"
msgstr "프고그램 애드온"

msgctxt "#31187"
msgid "Please log in..."
msgstr "로그인 하세요..."

msgctxt "#31188"
msgid "What's on TV?"
msgstr "TV에서 뭐하지?"

msgctxt "#31189"
msgid "teletext"
msgstr "텔레텍스트"

msgctxt "#31190"
msgid "channel[CR]list"
msgstr "채널[CR]리스트"

msgctxt "#31191"
msgid "stop[CR]recording"
msgstr "녹화[CR]중지"

msgctxt "#31192"
msgid "length"
msgstr "길이"

msgctxt "#31193"
msgid "IMDB rating"
msgstr "IMDB 평점"

msgctxt "#31194"
msgid "Parent Directory"
msgstr "상위 디렉터리"

msgctxt "#31195"
msgid "scheduled time"
msgstr "예약 시각"

msgctxt "#31196"
msgid "custom tile"
msgstr "사용자 타일"

msgctxt "#31197"
msgid "create a tile"
msgstr "타일 만들기"

msgctxt "#31198"
msgid "path"
msgstr "경로"

msgctxt "#31199"
msgid "[B][COLOR White]Welcome to [/COLOR]metroTV[COLOR White]![/COLOR][/B]"
msgstr "[B]metro TV에 오신 것을 [COLOR White]환영[/COLOR]합니다[COLOR White]![/COLOR][/B]"

msgctxt "#31200"
msgid "[COLOR White]Since this is your first time using [/COLOR][B]metroTV[/B][COLOR White], let's take a few moments to set it up.[/COLOR]"
msgstr "[COLOR White][/COLOR][B]metroTV[/B][COLOR White]를 처음 사용하기 때문에 설정 화면으로 이동합니다.[/COLOR]"

msgctxt "#31201"
msgid "[COLOR White]Here you will find all the options available to you to customise the appearance of [/COLOR][B]metroTV[/B] [COLOR White] exactly how you want it.[/COLOR]"
msgstr "[COLOR White]원하는 대로 [/COLOR][B]metro TV[/B]의 모양새를 사용자가 설정할 수 있는 [COLOR White]모든 옵션입니다.[/COLOR]"

msgctxt "#31202"
msgid "You can always come back to this page whenever you want by going to [B]Settings > Personalize[/B] if you ever need to change something."
msgstr "변경해야 할 필요가 있을 때는 언제든지 [B]설정 > 개인화[/B]에서 이 페이지로 돌아올 수 있습니다."

msgctxt "#31203"
msgid "Welcome to"
msgstr "환영 합니다"

msgctxt "#31204"
msgid "Settings Level-"
msgstr "설정 수준-"

msgctxt "#31205"
msgid "icon"
msgstr "아이콘"

msgctxt "#31206"
msgid "there are no episodes showing on this day"
msgstr "해당 날짜에 방영하는 에피소드가 없음"

msgctxt "#31207"
msgid "There is no information for this album."
msgstr "이 앨범의 정보 없음"

msgctxt "#31208"
msgid "Explore"
msgstr "탐색"

msgctxt "#31209"
msgid "Use \"Black band\" menu backing on Home and Hub Screens"
msgstr "홈과 허브 화면 뒤에 있는 \"Black band\" 메뉴를 사용하세요"

msgctxt "#31210"
msgid "Use scrollbar for Home Screen categories"
msgstr "홈 화면 카테고리에 스크롤 막대 사용"

msgctxt "#31211"
msgid "°"
msgstr "°"

msgctxt "#31212"
msgid "In cinemas"
msgstr "영화관"

msgctxt "#31213"
msgid "History"
msgstr "기록"

msgctxt "#31214"
msgid "No videos have been watched in the last week"
msgstr "지난 주에 시청한 비디오 없음"

msgctxt "#31215"
msgid "Trakt.TV"
msgstr "Trakt.TV"

msgctxt "#31216"
msgid "Hubs"
msgstr "허브"

msgctxt "#31217"
msgid "Available Movie  TV Show Hub sections"
msgstr "사용 가능한 영화 TV 쇼 허브 섹션"

msgctxt "#31218"
msgid "Available Music Hub sections"
msgstr "사용 가능한 음악 허브 섹션"

msgctxt "#31219"
msgid "Available Music Video Hub sections"
msgstr "사용 가능한 비디오 허브 섹션"

msgctxt "#31220"
msgid "Movies  TV Hubs"
msgstr "영화 TV 허브"

msgctxt "#31221"
msgid "Movies Hub only"
msgstr "영화 허브만"

msgctxt "#31222"
msgid "TV Hub only"
msgstr "TV 허브만"

msgctxt "#31223"
msgid "Currently trending"
msgstr "현재 인기 상승"

msgctxt "#31224"
msgid "Nearby events"
msgstr "근처 이벤트"

msgctxt "#31225"
msgid "No music have been listened to in the last week"
msgstr "지난 주에 감상한 음악 없음"

msgctxt "#31226"
msgid "Now Playing"
msgstr "지금 재생중"

msgctxt "#31227"
msgid "Titles"
msgstr "제목"

msgctxt "#31228"
msgid "Trending Movies"
msgstr "인기 영화"

msgctxt "#31229"
msgid "Trending Shows"
msgstr "인기 상승 TV 쇼"

msgctxt "#31230"
msgid "Airing Shows"
msgstr "방영 TV 쇼"

msgctxt "#31231"
msgid "Premiering Shows"
msgstr "첫 방송 TV 쇼"

msgctxt "#31232"
msgid "Manage"
msgstr "관리"

msgctxt "#31233"
msgid "Extras"
msgstr "기타"

msgctxt "#31234"
msgid "Get Theme"
msgstr "테마 가져오기"

msgctxt "#31235"
msgid "Edit Info"
msgstr "정보 수정"

msgctxt "#31236"
msgid "ratings"
msgstr "평점"

msgctxt "#31237"
msgid "You may also like"
msgstr "좋아할 만한 항목:"

msgctxt "#31238"
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

msgctxt "#31239"
msgid "Details"
msgstr "자세히"

msgctxt "#31240"
msgid "File location"
msgstr "파일 위치"

msgctxt "#31241"
msgid "Upcoming Events"
msgstr "예정된 이벤트"

msgctxt "#31242"
msgid "symbol"
msgstr "기호"

msgctxt "#31243"
msgid "caps"
msgstr "대문자"

msgctxt "#31244"
msgid "thumbnail"
msgstr "썸네일"

msgctxt "#31245"
msgid "No description is currently available."
msgstr "설명 없음"

msgctxt "#31246"
msgid "custom menu"
msgstr "사용자 메뉴"

msgctxt "#31247"
msgid "Disable alphabetic overlay when scrolling through media"
msgstr "미디어를 스크롤할 때 알파벳 첫 글자 사용 안 함"

msgctxt "#31248"
msgid "Visualizations"
msgstr "시각화"

msgctxt "#31249"
msgid "Overlays"
msgstr "오버레이"

msgctxt "#31250"
msgid "Transitions"
msgstr "전환 효과"

msgctxt "#31251"
msgid "Enable Trakt.TV add-on"
msgstr "Trakt.TV 애드온 사용"

msgctxt "#31252"
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

msgctxt "#31253"
msgid " - Update art (landscape, logo, clearart) after database update"
msgstr "- 데이터베이스 업데이트 후 아트 업데이트 (랜드스케이프, 로고, 클리어아트)"

msgctxt "#31254"
msgid "Enable Artwork Downloader add-on"
msgstr "Artwork Downloader 애드온 사용"

msgctxt "#31255"
msgid "Select Accent color"
msgstr "강조 색상 선택"

msgctxt "#31256"
msgid "KODI"
msgstr "KODI"

msgctxt "#31257"
msgid "Budget"
msgstr "예산"

msgctxt "#31258"
msgid "Revenue"
msgstr "수익"

msgctxt "#31259"
msgid "Released"
msgstr "발매"

msgctxt "#31260"
msgid "Crew"
msgstr "제작진"

msgctxt "#31261"
msgid "Movieset"
msgstr "영화세트"

msgctxt "#31262"
msgid "Youtube Videos"
msgstr "YouTube 비디오"

msgctxt "#31263"
msgid "EPG"
msgstr "EPG"

msgctxt "#31264"
msgid "On Now"
msgstr "지금"

msgctxt "#31265"
msgid "On Next"
msgstr "다음"

msgctxt "#31266"
msgid "Channels"
msgstr "채널"
